依家d 90後出trip竟然唔識帶Notebook？正一人頭豬腦！

話說早排去左深圳見客，

兩日一夜，

Total 3個人，

有我，隔離既Team leader同埋隻90後，

咁原本都好好地，

見完個客要打番Meeting Minutes，

呢d豬頭骨一定係隻90後食架啦，

番到酒店，我叫佢快d出埋今日個Minutes，

佢竟然話無Notebook，

我飲緊水都差d噴出黎！

Comment sense都知出Trip要帶NB啦！

跟手我叫佢今日死都死掂佢！

岩岩聽到佢好似要落網吧打埋份野！

真係唔明點解出trip唔識自動波拎Notebook！

幾時屌00後呀？

Good ball

抵撚死
講緊你

Ching 好波

負評，上一頁。

仲未接觸到

D 90後一定專登 想借d意去大陸d色情網吧

Ching 好波！

Command sense ar ching

借啲意落街叫雞姐，今次既90後好醒喎 btw做咩要你自己親自出trip咁慘

Ching 即刻踢隻90後返香港啦 唔使佢做呀家下

你自己有咪你自己打囉豬腦，知唔知咩叫teamwork

點解

有咩上司咪有咩下屬囉
咁都唔明

嘩 條友諗住去度假呀

公司有冇提供nb先？

咩年代呀

仲有人無nb?

收皮啦垃圾

去公幹 無notebook都起碼要有部ipad啦⋯
真心想知呢個90後係咩人黎

唉

乜準備都無

90後
上次佢話部nb壊左
我叫佢即刻番屋企搬部desktop黎做都係咁啦

咁型

Ching Ho ball

收皮啦，返工出trip要用自己notebook。

咩年代，咁既公司都有

闗咩年代事？我有錢洗唔洗免費打工？工作需要嘅嘢應該公司提供好正常。你話公司有佢唔帶就係佢7，你冇提供要人帶就係你公司賤

貼錢打工咩on9

樓豬係咪有強迫症日日都逼自己開膠post

你搭車番工放工係咪叫貼錢？

大 把

大把唔代表唔係垃圾公司

咁代表咩

下次叫埋佢出酒店錢啦

90後=垃圾
咁根本既野都吾識做

痴線架? 咩公司? 要帶自己notebook出trip? on9 架?有咩事係唔係保險包先?

果個90後真慘, 入到間垃圾公司, 有咁既上司, 真係早走早著

你都戇鳩 你返工整濕左件衫
叫公司賠比你？

個90後就精啦, 傻仔先會帶私人野返工, 私器公用, 有咩事自己食, 公司睬你都傻, 我都唔明點解D人可以連條命都俾埋公司, 仲要覺得理所當然, 奴性強到一個點

做咩要帶new balance 去工幹

負皮，上一頁

咁代表你間野係垃圾公司

屌你老母
負評
上一頁

如果員工工作上要NB，咁你公司又無，咪即係你公司cheap囉。
屋企頂多都係desktop電腦，點會個個有NB?

公司用NB比屋企用電腦限制多，就係怕公司部分資料洩漏。
有D大公司係唔比員工將資料抄落USB，就算你隻USB係公司財物。
有D公司唔比用私人e-mail聯絡個客，你無e-mail就搵有公司e-mail同事幫你send／收。
唔比私自起公司NB裝軟件。
如果你屋企部機中毒，將D病毒帶返公司，你諗下後果係點？

每個星期要諗話題屌90後，真係辛苦你。

屌隻90後真係豬黎

跟撚左個咁既上司都係早撚啲死

講到自己好高職位咁
原來都係要出trip
日日放埋哂d廢文出黎求注意
有本事你就做出糧個個係間房unun腳喇
柒頭

咁撚蠢，以後咪撚帶佢出trip
Minutes自己打

其實樓主係咪比90後綠帽過

ON9仔 標題寫撚明notebook

ching好波

Yes

生活必需品同工作既野比，你都幾撚on9

comeon sense 牙 C兄

樓主垃撚圾
之前開咁多post屌90後都仲唔知醒
仲要比啲嘢90後做
到時出事咁係你問題啦

全team 最細 係九十後 佢唔主動打minutes 唔會唔比人覺得唔係幾好

依家d 90後食飯都唔識食
依家d 90後連烏龜咁可愛都唔知...

真係有呢啲公司同上司

條假膠自己作，都唔知係唔係真。

咁你嗰部呢？？

有電話唔用 一定要用notebook又真係豬既
不過個上司都唔好得幾多

Ching ho ball

秒左
樓主回應下呀醒目呀頭

屌我去旅行都帶啦

屌炒得啦 當條友90年出世 今年都27啦 仲係咁撚戇鳩

岩

攞件衫同部分分鐘過萬嘅私伙Notebook比
你冇撚野下嘩
返工都唔着貴衫啦
除非你要成日見D富貴客開單

啱你老母
你帶去旅行整壞整唔見都係閣下嘅事
帶去公幹一有D咩整壞整唔見都唔知cam唔cam公數好
一陣又俾你條柒頭話依家D 90後小小一部notebook都cam公數

定還是你覺得你地公司出trip同去旅行冇分別

又唔係公司整壞, 咁都claim 到公數?!

屌你老母

屌 睇樓豬咁講野 間公司唔會大得去邊啦
大公司正常都會比/租nb 員工用 因為佢可以set 部機做到咩 做唔到咩 等d公司資料難d外流、中毒等
最重要係 萬一你唔見左部nb 公司可以遙距洗資料
Btw 屌 你唔借你果部nb 比人 teamwork 呀 廢中

同意呀 你返工整親 你記得唔好搞工傷喎
又唔係公司整傷你

又係你條垃圾

樓主駁唔到喎

D 90後見客都唔帶埋自己條女出黎Social...

ho ball